突發 - 尖沙咀碼頭拆咗共狗旗

掛一拆百

強烈譴責

仲要好快手好專業

無圖

用膠箱入住

林奠呢個英國間諜又做到野，唔搵犬守國旗

未落黎呀

整枝習帝旗掛上去

from熱時fb

強烈譴責怪風